%@Dif:4
\begin{myenumerate}
  \item Soit $p$ le produit de 4\,410 par un nombre entier $n$.\par Quelle est la plus petite valeur non nulle qu'il faut donner à $n$ pour que $p$ soit le carré d'un nombre entier ?
  \item Reprends la question précédente en remplaçant 4\,410 par 1\,692.
\end{myenumerate}